幾時開始又習慣咗啲狗隨便入商場拉人？

開初都叫有保安封門，啲狗一入商場全香港個個勁大反應又話裝修又盛
依家入哂商場濫捕好似屌都無人屌

因為你哋無槍
所以無力反抗

就係因為擋唔著

有眼你睇成推防暴硬爆入黎 點擋

港鐵呢啲主動放狗既就大家心照點做啦